真心覺得韓國冷面幾好食

日式個種鰹魚冷麵味道太重
有候食幾啖就唔想食
對比韓式冷面個冷湯一般比較淡
同時啲麵幼好多，口感上絕對比日式冷麵優勝 雖然高登仔屌韓式料理屌得多，我都係其中一份子
食過試過會發現，其實韓式料理簡便中都有一啲精品
我知道一定會有人屌我support 韓國野
但係依次真係食過覺得好食先開po 鳩up下

杏色冷湯一般都係蘋果醋/酸白蘿蔔
味道帶酸而且甜甜地
食完真係會覺得幾涼爽

水冷麵 d麵質又彈牙啲

平壤冷麵?